［集中討論］屯門政署現場！

push!!!

愈黎愈多人

推

推！

就到

坐爆

屯碼平行時空 一切照舊

Push

上面都坐滿人

鄺仔

現場推

大家加油
轉頭落黎

有無進一步行動？

吹雞搞政署啦
和理非散水
到我地進場

岩岩先開始就要散水

超爆多人呀，已經企埋圖書館同大會堂前地

食緊三哥陣間過去

仲有好多人陸續黎，香港加油，7區企爆